# Webhook

## Setup
Для начала необходимо:
1. Создать самоподписный сертификат:
    - Для начала, установим пакет openssl (для Linux):
    sudo apt-get install openssl
    - Затем сгенерируем приватный ключ:
    ```
    openssl genrsa -out webhook_pkey.pem 2048
    ```
    - Теперь, внимание, генерируем самоподписанный сертификат вот этой вот длинной командой:
    ```
    openssl req -new -x509 -days 3650 -key webhook_pkey.pem -out webhook_cert.pem
    ```
    - Нам предложат ввести некоторую информацию о себе: двухбуквенный код страны,
    имя организации и т.д. Если не хотите ничего вводить, ставьте точку. НО! ВАЖНО!
    Когда дойдете до предложения ввести Common Name, следует написать IP адрес сервера,
    на котором будет запущен бот.

    В результате получим файлы `webhook_cert.pem` и `webhook_pkey.pem`,
    положите их в директорию с ботом.

2. Запустить бота `python server.py`
